\section{Einleitung}
\label{sec:introduction}

In diesem Dokument werden die verschiedenen Wege, die Qualität des Projekts zu steigern und die Fehleranfälligkeit zu reduzieren, beschrieben.
Zum einen beinhaltet dies, bestehende Funktionalitäten durch automatisierte und manuelle Tests auf Korrektheit zu prüfen, zum anderen wurde der geschriebene Programmcode durch Codereviews verbessert und vereinfacht werden, was in einer höheren Qualität resultierte. Genauer wurde damit angestrebt für eine leichtere Erweiterbarkeit, höhere Verständlichkeit, sowohl als auch eine höhere Robustheit gegenüber Fehlern zu sorgen. 

Um zu testen, wie gut die Simulation auf Barrieren hinweisen kann, wurde ein User-Test durchgeführt.
Hierfür wurden Personen, die nicht mit dem Projekt vertraut waren, die Möglichkeit gegeben, Eindrücke und Erfahrungen mit der Simulation zu sammeln. Aus Beobachtungen und Befragungen ließen sich eine Menge an Informationen ableiten. Insgesamt waren die Testergebnisse sehr hilfreich und haben für neue Blickwinkel gesorgt.

Die Ergebnisse der oben genannten Maßnahmen, baten eine gute Grundlage, um daraus eine Liste an Aufgaben abzuleiten, welche in Zukunft die Simulation noch realistischer, robuster gegenüber Fehlern und interessanter gestalten können. 
In diesem Dokument werden alle Tests in ihren Abläufen und Ergebnissen detaillierter aufgearbeitet und zum Ende dieses Dokuments findet sich jene Liste an zukünftigen Aufgaben wieder.